「去旅行」寧願帶手機定單反？

去旅行 寧願就咁帶部s10+ 有遠焦 有廣角 但得1200萬像素 定係帶多部Eos760D 得支 定焦50mm 但有2400萬像素

手機得啦
帶埋單反

兩樣都帶 反正得50mm 用黎影人像！ 手機影景

帶無反

2400萬像素po ig靚好多

呢個真 清好多 上次揹單反去旅行 條頸痛到癲

買完單反我都後悔左無買無反

Eos m+22 f2好爽

無反啦，單反好重

又得喎 不過s10影出黎隻色幾靚

手機+無反 兩個都用
手機用來影超wide shot, HDR, 全景相 etc.

搭單問你地去旅行會帶幾多枝鏡
好多時係咁換鏡

最好帶無反

利申:初學用緊a6000kit加兩鏡

「去攝影」 應該帶 單反、最少3枝鏡、osmo pocket／gopro7、insta360 one x、macbook pro、tripod、led 燈等等

出得去影相就咪撚驚重啦
一部相機加幾支鏡頭有幾重姐

RX100走天下，由第一代用到第五代。

單反加無反

m43 無反

係阿 因為760d 用50mm 都成 ff既80mm 影大景都唔夠wide

2枝吧 16-35 24-105 太多鏡 成日諗用咩焦點 通常就錯過好多野 同埋好浪費時間

X-E3，DC size，無反享受

緊係無反

其實睇你去邊
秦國 台灣 星馬 東京果啲 無反夠晒
歐洲就單反主力 無反備用

你部DC都幾大部下

有錢a7r3,買支24105，唔驚重就帶多支24gm or 35 ，腳架就必須
手機可以byebye，d極限少少環境完全無用
你唔會下下都好天氣，好光線

基本就24-70同14-24兩枝
特殊需要先會70-200